[有圖]元朗dc9撞南亞貨van邊個賠？

南亞of course

除非DC狗都係南亞

打和！

黑警話唔洗報警
所以無人贏

唔記得講呢個係T字路口

DC9大路?
DC9大勝啦下話?

2個都唔叻 打和啦 super

Dc係大路
貨van斷估似係泊車位出車冇望盲區

打和啦

坐南亞車 路又唔識 淨係識播歌 坐坐下仲去車個Fd
大佬我成車貨 以為你打劫我
南亞揸車又係好恐怖

南亞着人字拖揸車

撞車後半好似DC9賠wor

唔好玩啦 邊個cut線邊個輸啦
唔通後車篤油篤到撞前半就贏，dup brake dup到撞後面就反而輸咩

如果撞到車前半，cut線輸硬
撞到後半，cut線未必輸

要睇埋車cam
如果正線架車有足夠空間都唔減速/俾油，未必係嬴硬

得罪講句 南亞佬同dc狗都一擔擔咁衰 啲南亞狗揸26 46都好似揸到係鄉下咁

如果好似你咁講咪變咗鬥篤油
Cut出嚟嗰個夠快俾人撞尾就會贏
俾人zip嗰個如果dup brake就有機會輸，篤油撞人地前半反而贏

未出VAR 可能係DC狗 見人轉入去 就俾油收錢

似係的士狗贏
要有車cam先可以confirm 覆磅作實
貨van同的士 都算係兩大垃圾

收咩錢
多數dc9租人架車揸咋

元朗國係睇牌頭唔係睇規則
你識唔識

水蕉老圍嘅父老揸HIACE 咁撞都要的士賠呀

不過佢係南亞仔

Chok 親條腰冇得開工

整車 車主整
自已又開唔到工 慢慢搞你保險
唔洗做又有錢收
呢排又唔係多工開

新界的士並唔係DC9
好多都好禮讓

紅的至係DC9

你講真？